上訴庭判警察員佐級協會勝訴

from NOW 新聞
要求禁市民查閱選民登記冊，上訴庭判警察員佐級協會勝訴 (10/22/16:33)

Wtf???

好似無乜人講尼單野

種票

wtf?

尋日先傾完一大輪

種票=佢嬴
示威=取消=佢嬴
玩撚晒,好撚野!~

dllm

推

軍政府

咁次投票率有100%了

Push